香港法治變成咁, 公民黨去左邊? 楊生去左邊? 邊個可以救我地?

公民黨
omdb

公民黨楊生Dead 了

無，連美國SC都腐爛，邊度都無用

1

dead body

班粉腸從來都係為咗個議席多過為民主㗎喇

好似mgs3既snake咁，食假死藥，點知太耐無食返起身藥結果game over左

無槍無炮 無咩好講

等4 年後侵侵打救你。